要keep track住岳義士既踪迹

有無做醫護/記者既知道佢去左邊間醫院。
要幫佢搵個好既律師。
越高調對佢會有利, 唔係既話d黑警唔知幾時會打多鑊。

高調對佢有好處

一定！
求得一個是一個，佢仲要一求三

依家告佢咩？
襲警？管有攻擊性武器？

告咩都唔重要 最緊要知佢響邊

未知告咩。襲警走唔甩。不過已經有律師聯絡到佢, 好似係東區醫院